主人成日搞屋企既神主位

基本上每次佢一搞就大聲嚇佢

但佢走開左一陣又番來搞過

搵支細水槍射佢又試過

都係要搞

仲有咩計仔?

有咩大問題 佢又唔係去冒犯佢都係周圍玩姐

試過見主人呢左係觀音像果度
勁驚比ar 媽見到

我都無佢乎
唯有一燒完香就拎走支竹
佢都係兩隻腳踏入去望神主牌
如果無乜我都由佢 成日燒香時講多幾句對唔住
行埋入去打轉我就即刻捉出黎訓話

睇下你屋企人接受程度點啦
好難教到主人唔入去 我都係最多見我起身屌先肯出番黎

鬧下佢
佢地識聽

買個堅有鬼既佛神剋撚住隻貓唔俾佢搞神主牌

屋企人唔鐘意

搽藥油係佢唔想去嘅地方

神台猫屎

搽白花油係神位附近 佢就唔會入去